最近上少咗連登

以前一個鐘唔開一次連登就會周身唔舒服
每次開app都一定係碌到無野可以睇先出返去
依家當每日例行公事咁開一兩次，開咗望一兩眼就出返去
我好似連上連登嘅動力都失去咗

同感

以前連登好多膠post帶來快樂

我個以前無咁以前

我講緊同兩三個月之前做比較

非常時期冇辦法

平時已經睇蘋果立場 fb
一開ig又係文宣post
上到連登都係
好似放鬆唔到

目仔唔理我

自閉緊

咩事

因為睇tg

連登已沉

me too

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

又話出post傳承經驗